一人一間黑店 做facial

我先
perfect x

呢間野 要人係a房做 之後再走去b房做
基本佢啲床比幾百個人訓都唔會換被 覺得dirty
廁所又多塵
衛生唔多點
仲有啲機做完無效又貴
搵笨
一定唔會推介

佢一定sell你upgrade 轉plan
比錢前乜都得 話做幾時就有效
比晒錢就話你平時唔識點點點 打幾多次pico都唔得啦
轉機啦 乜乜77

其實識keep唔撚使比錢你賺啦 吊你
勁hard sell

試做一定唔知 網上comment 就一定要信 以為係exception就抵死

去正規診所啦 正正經經搵醫生穩陣 有事都有得賠

咁有無油尖旺/銅鑼灣好嘅facial

有
classic x
又平
試過好多間 呢間算正常

旺角黑店yanis beauty喇一定

1.) 員工訓練不足， 質素差
清暗粒可以清到爆曬瘡，又清唔乾淨
啲死mk妹又唔識亂鳩咁嚟

2.) facial材料唔知咩嚟
永遠唔會喺客人面前開封做facial啲野
都唔知係咪啲大陸貨仲要過期污糟

3.) 美容機器成效質疑
除咗脫毛機之外
啲機都冇證書有冇講明來源地
分分鐘係大陸機扮歐美機
完全冇效果，錢就照收

4.) 床單枕頭極度污糟
好肯定佢唔會每做完一個就換
唔知幾耐換一次
如果做facial真係小心
驚生疣個啲

5.) 極度hard-sell
成日叫人join plan麻撚煩

6.) 員工基本知識不足
對各種嘅皮膚問題都亂鳩咁答
一聽就知佢想昆鳩人
但又唔知自己蠢呃唔到人

一句講曬 facial咪撚去yanis
脫毛如果你唔驚拖光，脫極都唔清就可以一試
不過張床真係好撚污糟
仲點放心比佢脫

perfect x 都係啦 用彩豐行啲野咋
cheap到痺

Search唔到

classic beaute

佢D機大部份都係淘佬野
D咩咩peel大把水貨店有得買黎自己做 毫無難度
真係千祈千祈唔好比錢做

現代集團旗下所有

hard sell 不在話下, 基本上次次去都要叫你買plan
買完一次之後 就再話你可以再做貴少少嘅plan

用料差 係唔係彩豐行都唔知
而且班姐姐會用死力按肩頸 不了

perfect x 個間係現代架咩？
我淨係知佢個啲彩豐行野

傳聞B字頭都係用彩記產品
仲改包裝扮自己研發賣

b字頭即係邊間
長少少 易估啲

Dream bp 勁hard sell

無聽過

唔係啩 呢間野都唔平㗎

呢間點解今時今日都未執

有冇人講jackeline

英格蜜兒

著校服去都照hard sell
我買完plan，到淨返一次facial個陣入房sell最少兩次 唔買就西面

員工欠培訓 ：原本我額頭得少少暗粒 俾佢地針清完爛哂 係成個額頭流血 啲印留左半年先冇中間使左唔少錢去執手尾

都係，想去斑

今朝見到隧道有佢嘅廣告
可能愈比得起錢嘅facial愈搵笨

廢架
完全無用
被佢收我皮

沙田屋邨美容院
屌佢個排爆暗粒
佢夾硬擠就衰過我自己攪
仲愈做愈多
後尾去另一間做
做兩次即刻近返哂

屋邨個啲先唔試

個陣第一次做
貪佢近

Beauskxx 囉! 呢間直情衰到爆, 次次等起碼一個鐘, 打嘅時間又唔足, 幾分鐘就已經打完一個激光, 幾平都冇用啦根本都無效!

想知點解你哋做facia唔去搵醫生做？
醫生點都係專業人士
好過班mk妹掛

利申：真唔識 想知

Erno Lazlo！ (雖然係美國牌子不過好似係Oasis Beauty做香港代理) 之前因為見到有優惠 就買咗10次package 做完第一次好地地 做第二次已經sell你買呢樣買果樣 一入到房就叫你upgrade 個facial 因為而家個plan 唔啱你用做緊嘅時候就叫你買product 做完嘅時候就叫你買新package hard sell 到痴左線 最後做夠八次就無再去 我講緊嘅係次次去都會咁樣sell

旺角間 Blossom Medical 專畀啲美容雞帶水魚上去

我想試下skin&beam，起碼網頁有哂價錢明碼實價，聽返啲試後感都係話完全唔sell

所有大鋪

我都有join過
初頭冇乜野

隔一排就好hard sell 瘋狂話你皮膚好差
比你試做 之後扣格仔
第一次做效果好好 之後就揸流攤
aquapeel為例 第一次做feel到三隻精華都掂到面
之後就水都冇滴 peel鬼到咩
唔join plan就約唔期

依家轉左私人facial 係收得貴 但真係work

醫學美容同美容院唔同喎
一個係牽涉到醫學用品（laser, 針劑, 開刀）一種係用保養品做

係㗎呢間衰到冇人有! 之前上去啲員工都不停話佢哋老闆好衰, 之前冇交通工具都要佢哋番, 唔番就當礦工, 要扣勤工, 仲要話佢哋而家不停炒人, 都唔知做唔做得住!

超值 好有心機，仲要完全唔sell

脫毛？ 咁仆街？
我d記脫 有時都等勁耐 我會投訴 尤其態度差嘅sales

醫生做facial?邊間
有醫生駐場個啲就去過
lightmac都好一般
價錢貴
重sell

我呢間 問佢有冇前後相睇
佢串鳩我：我咁多客 咪有排影
我屌佢老味
依家諗返轉頭
佢梗係唔影啦 因為冇效囉
昆鳩你比錢之後真係理得你死
一直有水魚

因為我見去美容院都係清暗瘡/粒/印 雀斑等等
之前去見醫生咁啱隔離係醫學美容
見到單次性講緊係幾舊水近千

卓健
價錢真係貴好多

我喺卓健打斑，起碼真係work，佢係醫生打，~$2000/次，其實都同出面私家診所差唔多價，雖然我都係覺得貴

有冇人係alyssa做過女神針？

The beauty 朗豪坊嗰間
Sell到我差啲出唔返嚟

Ig 成日賣廣告果間 ips 呢？

呢間未試過 不過個名都好響
你自己search下
又係多到嚇死你
仲要唔平
幾千蚊次

之前就係join左做bellasonic，
做完鑊鑊都扮野話好大分別，問你睇唔睇到，
唔洗再攪

有冇過程聽下

銅鑼灣 綠xxx
好耐之前同朋友上去用試做價做facial
做完問我哋覺得點 我哋話ok
然後叫我哋買package 我哋死都唔肯
後尾有個肥婆入嚟兇我哋
問我哋身上有幾多錢要我哋拎哂出嚟

銅鑼灣You beauxx
三年幾前試做，做既過程不斷hard sell有咩新product啱你用，講到你皮膚勁差，當美容師唔夠講又會做果陣叫埋第二個一齊sell，咁你做緊又停晒手，唔試新野又好似唔會繼續做咁。完咗之後又去d房度關門再sell個package，拒絕好多次都係咁兜，咁然後西埋面都繼續sell，唔買好似唔比你走。以為買咗package就無事，點知次l次上去都sell新野如然後叫你加幾多錢upgrade，講到之前個plan無用咁，diu你如果係無用一開始又sell比我。希望唔好再有人中伏

屯門嗰間都係啊, 嗰陣讀緊大學冇咩錢, 佢都係咁sell 人, d美容顧問極煩, 次次都要人upgrade同join plan, 成幾千蚊叫我碌卡分期唔睬佢都係咁chur, 受唔住佢咁sell 後尾搵d借口轉左去九龍灣, 冇咁sell但都幾求其, 焗住做哂以後都唔去呢個brand旗下做facial

好想搵一間會好用心幫我清曬暗粒價錢又負擔到既既鋪頭
試過幾間細鋪做針清試做
有兩間係幾好 做完第二日真覺得皮膚平滑左
無突起身既粒粒 美容師都真係針左好耐 同埋唔sell
但試做價都成700蚊一次之後就1200
學生真係負擔唔到
近排又join左連鎖個d 又sell又hea
有無300-400蚊既針清鋪頭推介

其實買部韓國咩吸死皮機 基本上吸完都好白淨
自己用黑頭導出液再支黑頭 都得
我細個用得多黑頭貼 唔識收返毛孔先要搵機做面

佢仲係個師奶籃網狂用打手添！

大家做一次幾錢到

試過做普通針清都680蚊
仲要係試做價 之後就無做
但針清手勢真係唔錯
連鎖既美容院就300-350到

想知邊間

想試Skin Beauty
見佢好黃 成個ig都係文宣 又會送光復香港旗獨旗
之前有絲打做過話比岀面平 但北角真係有啲遠...

Facial又真係好麻麻
不過脫毛我join左全身家下都脫得好乾淨
係私人部位係仲未搞掂
但個價錢真係好平

好撚憎呢間
困住你係房
又瘋狂叫你試做轉plan
垃圾808機就仲加唔洗講

係 勁撚仆街
仲會一邊做一邊兩個一齊煩住你
叫你加呢樣果樣

Aquarius beauty
嬲到要開ac留言

留名

旺角Devon
佢好似唔夠人返工
最後搵左個receptionist 黎幫我做
勁hea
真心咪撚去

Green house beauty
成日買完Package 又Sell
做做下又sell 想靜靜地都唔得
最後蝕俾佢算 太撚煩

佢脫毛真係廢到仆街
次次去都問我點解唔加part
因為脫極都唔清囉你老母！
同埋佢地啲sales煩撚過西 chur到仆街
唔加part就趕住出去企晒係到講是非
食撚屎喇Yanis beauty
而家仲出埋啲咩二人閨密脫毛優惠
脫你老母

無咩事 依家都唔好去做
尤其大公司 勁多大陸客

仲要做完無效，蝕咗好撚多錢比佢

係啊 一個整一邊sell
一個就坐係床邊狂講
一係就擺你係房佢地出房傾
我朋友試過七點上去做到十點

有次先好笑 心癢試做黃金mask
洗完臉做完出尼效果勁黃
佢話我白左好多 好岩我做叫我買

點知過幾日我朋友上去
佢同我朋友講 我肝係咪有事做完咁黃
說好的白真係當人on9 呢間啲女大我勁憎

仲有次忍唔住做個陣想噴9佢
之後佢針清做咩都勁粗暴

好撚賤
收費唔係平但做出黎效果又唔好
我果次做完好似冇做咁
試做完一次冇買到套票
比我走到
我話冇錢冇卡

絲打好明智我人生第一次做facial就比左間黑店佢話我乾打唔到毛逼住join左plan...

之前去做cps
做到塊臉有個位俾佢d酸lar傷咗
紅咗一撻
d staff 手勢勁差
屌 好耐先好返

之前細個唔識野買咗好多格
宜家雖然好多未做 但都唔會再去

又呃人其實一定點都話你乾
好多間美容院都會係咁話你乾
之後又叫你加多啲錢做第二啲嘢

有無絲住屯門 試過華都d facial邊間好？

最近去開油麻地ZeeXX Bexxxx，上年第一次去皮膚敏感到睇醫生 試做$300定500落樓

隔咗一年就去第二次，結果個針清同bb 針又做得幾好。$880落樓

上個月去咗第三次，針清一樣幾好，但無哂bb 針就試咗另一款。極伏，鎮靜皮膚消炎ok 嘅，但完全無保濕$780落樓

而家去𡁵第四次，已經問定有bb 針先去

cls架？

全部都係

我係開格仔plan，有一次佢同我做咗個格仔有嘅嘢以外嘅facial，簽走嘅時侯我先知，佢叫我一係開多個plan係包今次做嘅嘢一係就咁俾今次原價一係喺我度扣37格格仔cls就算我200蚊一格我都堅持直接扣37格，不如早啲用Q曬啲格唔洗次次上去受氣態度又唔係好

仆街啦叫佢 一定係黑店
咁佢唔使問你 下次一次過扣撚曬叫你下次唔好黎都得啦

第一間就係做佢
唔知係咪比外面平不過人幾好
都真係無sell野
可以試下

屌佢
我本身貪平
Join咗300幾嗰啲戇鳩plan
入到房佢靜靜雞同我做個六百幾蚊嘅facial
我以為呢個就係個plan既野
做完sell足一個鐘
又送眼膜又剩
細個唔識拒絕
俾佢劏撚咗5000幾訂
冇錯係訂咋
然後簽走嗰時仲要收翻呢次facial 錢
300幾嗰個plan一次都冇做過
然後每年差唔多生日嘅時候
就keep住打電話過嚟叫我去做

銅鑼灣 Dxxxxn
做做下同你sell第二樣 勁煩
一拒絕咗美容師西到爆炸 趕客咁幫你做

旺角Young beauty 屌佢老母勁撚hard sell

屌我夠有話自己係窮學生仲講到我冇做pt冇收入淨係靠屋企每個禮拜幾百嘅零用錢生存佢都可以繼續sell我5位數嘅plan sell半個幾鐘

即場開卡好癲，
無入息證明照開？

係呀cls已經同佢講話我係學生冇收入都係咁塞張form叫我填

之前去Green Houxx Beaxxx
伏到仆街
係街心軟幫佢做問卷
比咗$98 試做
第一次上去 真係唔錯 做足兩個鐘
見咁多分店 應該無事掛
join咗plan 惡夢黎啦
次次去係咁踩到你啲皮膚垃圾咁
係咁要你加錢upgrade
第一次做 佢話我死皮厚
要做Peeling 佢係用個磨砂鑽
鑽我塊面 真係好似用磨沙紙擦我塊面咁！
痛到要stop佢 佢仲話咁先磨到
做完就叫我入房 要我加錢轉依個
我企硬完全唔啱我
個經理就揼我筆叫我簽名
當場我都即刻黑面話趕住走
做完之後幾日 皮膚完全無料到

之後見伏 唔比錢upgrade
就搵多個經理入黎 係咁煩我
係針清緊 走都走唔到
企硬唔upgrade 就hea做

之後有兩次心軟
Upgrade買咗兩次海藻矽針
一次個staff用手超級輕手印上去
無料到
第二次另一個staff 勁大力 捽我塊面
大家都知矽針係有幾痛
佢仲死撐啲針咁樣先入到皮膚
之後幾晚皮膚又紅又痛
痛到訓唔到
第3晚開始成塊面大甩皮
甩咗7日 要戴口罩先敢出街

買咗10次普通facial 最後一次都無去到
係咁打黎叫我去 block埋佢電話

次次針清勁亂黎 返到屋企即刻爆瘡
個個staff手勢 做法都唔同
啲料又唔係係我面前開 牌子名又唔敢講
劣到呢

對唔住 真係太嬲 一下子打太長

你係邊間分店？
我之前去旺角嗰間又係$98試做(其實嗰98我都唔想俾，但做問卷嗰兜友真係好煩) 講真嗰次個facial真係okay嘅，但重點嚟喇
嗰次因為我按埋膊頭所以我係除咗上身衫再用佢地俾嗰啲毛巾袍包住個身，咁佢按按下我膊頭嗰陣同我講：「咦妹妹你個胸睇落好似唔係好夠挺喎，嗱你望下，瞓低咩都冇喎」
嗰下我已經心諗屌你老母關你撚事
跟住佢繼續噏：「我地依家有個美胸療程好啱你架，係人手按嘅，按完即刻有效果架啦，你唔介意嘅我拉低你件袍按兩下俾你睇」
屌你我句介意都未講出口佢已經一嘢扯低件袍，再懶係pro咁講：「嘩嘩嘩你睇下，你乳頭呢啲位置好多毒素喎，一睇就知你乳腺塞啦，嗱你個胸窗都大嘅絕對保證可以按大一至兩個cup，我地啲豐胸精華好多人特登嚟回購㗎，你呢個情況真係要推推先得喇blah blah blah...」

根本佢地係完全唔會有機會俾你反駁，加上塊面敷住啲精華然後件袍又俾人扯低埋打大對胸出嚟，嗰刻除咗怯都唔知可以點

屌 諗番起其實都真係一個幾不愉快嘅經歷

冇可能推到 你大力打面都會腫
叫佢食屎啦
好彩你冇信

去clean skincare啦
服務好 美容師唔hard sell又次次都記得你個名
次次都會幫你影打斑前後相 有個對比
售後都做得好足
我去過咁多間美容院最好服務係佢
PS: 真心非打手

旺角多，尖沙咀都有
同感
成班mk妹根本唔理你感受
成日趁敷緊野 反抗唔到
就剩機sell
見你企到咁硬 就搵多條友入黎煩煩煩
次次上親去都發脾氣走

我打過斑 堅work
佢有好多款Laser 去暗瘡戈啲都得
凸洞我唔知得唔得 你可以打去問下

按完嗰刻係大咗
緊住番到屋企打回原型

屌 跟住簽走嗰陣佢要收番我680蚊推胸試做價

Pxxxxxt medical?

其實戴bra撥個陣都大㗎
任佢up
我個plan係有按摩 但次次按都唔同
仲吹水話要去日本上過堂先可以入去做

因為你唔肯upgrade
佢要收你正價

有幾次仲好笑
個staff問我: 條眉自己修㗎 點解咁樣修既
我話: 上次過黎，你個同事幫我修㗎
佢即刻死撐 都唔係既 其實幾靚

我做完Peeling，第二次去
個staff係咁sell其他貴啲既treatment
我話:都係唔好啦 有無類似Aqua Peel既做
佢話:其實你皮膚咁薄 唔係好適合做Peeling
我: 咁你同事上次又幫我做Peeling 磨到我塊面咁痛

依間野真係不可一不可再

佢都試過係咁話我條眉樣衰

我自己覺得冇用，同埋佢間店俾我既感覺好似1樓1，本身入到去幾Nice ，但走個陣唔Join plan，連再見都唔講，試做價又唔係平

咁殘既 關佢撚事呀？

絲打好撚慘
細個真係會唔敢走
而家大個遇到呢d面皮可以厚d話冇錢冇卡
仲失埋業 佢地都吹你唔漲

我買咗10次4900
學生 真係sell到走唔到 個心又軟
諗緊仲去唔去 但係有佢凍過水

我仲淨番三次都諗住唔去了我做facial係諗住可以好好relax下舒服下我做幾耐佢sell足幾耐真係俾錢買難受 次次去都咁大壓力不如唔好去啲錢當燒咗俾佢哋算

呢間係邊㗎 同埋價錢around幾多？

唉我屋企人都叫我當加學費算
正仆街

以前做元朗個間都係咁 學生個陣係咁sell

tst果間都係
一上到去會搵個顧問黎話你有咩咩唔好, 之後入房又另一個sales
係咁踩到你d 皮膚一文不值,
之後唔比錢upgrade又話你: 你連少少錢都唔肯比, 你係咪真係放棄左自己?
仲話你依家10幾歲就搞成咁(有幾粒瘡同埋有印), 再唔搞搞佢既話到20幾果陣點見人, 唔洗出街了...

九龍灣個lady conxxxt 見係黃店又單次收費 就去試下
點知間舖細到 一入到去就帶我入間劏房仔 2個人sell 我 做treatment間劏房先過份 窄到痴線 隔音效果差到
又鼻寒又傾到勁大聲 一d都唔舒服
連鏡都冇得照袋都冇地方放
做完sell 我個陣咪又係sell package
埋單980加680咁既質素 真係單次揾我笨

撳錯負皮
我第一次去佢地到做都畀兩個人喺房仔sell我買Package,
我見佢地ig寫絕不硬銷先去做
第一次做嬰兒針效果明顯好咗嘅，
但之後再做好普通 好無感
同埋都算貴，完咗plan唔會再買

Pexxxsuisse有冇人去過？會唔會hard sell？

即係邊間

我去過一間叫童顏樂sk beauty
個陣買yahoo groupon之類 話冰點脫毛
脫唔到 又要海鮮價 呃人
不過轉左名 唔知依家叫咩

又試過一間叫娜古拉 個陣陪人做facial
仲要$400一次 講緊差唔多十年前
堅搶錢間閪野

Join左plan都唔講再見啦

做咩咁睇唔開join左，我覺得佢做得好求其

買完出門口即後悔，冇下次！

呢間嘢我仲淨返4次療程唔敢去
太hard sell
我block左佢地公司電話
仲要用員工電話打嚟問我幾時再去

之前搵咗幾耐屯門有無邊間就腳又信得過
諗住送個treatment比女朋友做生日禮物
最後有frd介紹
去咗屯門華都間Be A Bxxxty試下
陪佢先試做咗兩個treatment夾埋先$198 幾抵
個facial師又幾好人 幾nice
綷之最後買咗10次$3xxx去眼袋+面部提升
佢話呢間暫時感覺最好

ps:本身諗住送個$2xxx嘅算

間舖真心細到痴線
做過一次效果幾好但太貴啦
做完sell package企硬就無咩事既但感覺都不太良好

幾年前去過
次次去都必定會Sell 你野
針清又痛撚到仆街
去咗幾次未做晒療程 都唔敢再去

我都係去試做左一次Aqua peel同bb針
因為想轉做Aqua peel唔做針清又見佢黃同好似好可信所以就去左
我就冇覺得有人hard sell我嘅 佢建議我試埋bb針都係我本身有興趣所以先好順攤話做埋 做緊嗰陣個美容師有講左幾句我呢啲暗粒要做另一個treatment先得喎咁樣 但我冇點應佢佢就冇再講

但最後都係冇再去 因為覺得真係太貴
同埋唔鍾意佢地瘋狂請KOL做facial

絲你打咗幾多次見效？
我見佢有$675 2項療程試做價 幾抵
但佢做完會唔會hard sell 你
因為打斑要幾日後先見到效果

完全唔hard sell
我做完晒個package佢都只係咁意講下仲有咩療程啱我
我話冇咁多錢佢都冇再Sell
我打斑打咗七次到 而家得返少少好淡好淡
打完戈下係幾紅腫下 第二日就會消腫得返痂 間野第二日仲會Whatsapp你問你有冇唔舒服
啲痂就會過三四日自己甩 戈下會發覺斑淡咗

唔該晒
我等遲啲都上去試做下先

好
唯一缺點係都唔平

去過五六間facial ，呢間係唯一一間我有主動返轉頭嘅

突發 自撚私留學生剪手帶 違反隔離令 開左ig page 幫手share

唔好意思 阻阻大家 麻煩幫手follow個IG同埋推下個post！班仆街留學生真係好賤格！

純美纖體

Yanis 真黑店？我仲join咗脫毛同果酸個plan

做過邊間成日都唔記得名 但呢間有啲印象 嗰陣做荃灣
做做下入嚟hard sell就梗 有次做body + facial 對眼遮住嘅又除咗部分衫
個職員唔知係咪開咗門出去又閂唔實 仲聽到好近嘅男人講嘢聲但眼遮咗又唔肯定
同埋試做嗰陣就做好耐 到俾完錢就好快做完 做緊又企喺你隔籬煩好耐 嗰陣勁想快啲完哂啲plan走

有無邊間收毛孔facial係好

唔覺得有
除非keep住比錢做 好似填一個無底洞咁

毛孔好大

Aqua peel 清唔清到黑頭？

我都買左，依家淨係想快啲做埋佢就算

大家仲敢唔敢去做facial

做緊 好正 完全唔sell

係你想搵人同你傾計都冇 又平

仲點敢

照去

咁勇
我3個月無做

買左plan要做 唔係會過期

做左咁多年 前後都十皮
都唔覺有效

被tinder美容妹呃咗去做？

仲有成5次

perfect mxxxx就唔敢囉
廁所都污糟到死
入面房個啲一個接一個 換都冇換 你去埋我份 又多大陸人

FB 見有個唔熟既人做呢間 做到上樓
成班做treatment 幾萬幾千咁買plan 幫呢d 人供埋樓
我覺得賺呢d 錢真係好撚嘔心

我都想試啊
試過嘅絲打做過啲咩？
諗緊做個Aqua peel試下先
有冇伏

朋友一直做開 佢下個禮拜同我一齊上去
我下個禮拜做完report啦

好等你
不過呢排都唔係好敢出去做

洗唔洗買plan

未去過 但朋友一直喺嗰度做開
去完寫包膠 會做aqua peel

book左禮拜三

上去試下無坊 第一次為咗sell你 係做得唔錯
但真係要企硬啊！

有冇report

我黎report啦！！

打手死開啲

我po埋單上黎我都係打手？
應該睇到我好似幾個禮拜之前就話book左今日去
其他post都有提過原本話冇得去
打得詳細dd包膠都俾人話
第一次做report仲有執少少排版
唔鍾意睇唔好睇

On

Zeena beauty 之前係連登比人吹奏完越嚟越差
又嘈又冇私急不再話下
我試過一次做針清+果酸（好似係抽獎送）
佢做錯步驟 針清完先做果酸煥膚
你諗下其實成面都係傷口 再倒酸落去會點
嗰陣塊面拿到唔係路 啲staff仲話係正常
之後我起碼成個月先好返 嗰個月唔敢出街 出街要戴口罩

呢張爛面圖我會一直keep住為鑑

*私隱

謝謝絲打報告
唔好理啲唔追po嘅人

啱呀 睇ig相以為個場幾靚又幾chill 點知個床位窄到爆 我做aqua peel同bb針 aqua peel做到我勁痛 做完之後sell萬幾蚊package 即刻不了 講真有其他舖做一樣嘅嘢都平過佢

我做完成個下巴紅瘀到幾日先散

絲打你知唔知佢用咩機呀？

我瞓喺度嘅機係aquapeel機
我都唔知係咩 放大應該有牌子名
至於其他步驟因為我全部有眼罩所以唔知

佢個嬰兒針其他鋪都有？有冇推介

你哋仲敢唔敢去做facial？

佢話係打promotion嘅xx埋線？
佢係真係打完就v
但我自己同朋友唔建議開波就打呢啲
佢話會上癮咁打 效果好好多

針劑有風險 我都唔熟 可能問下其他人好d

我上次做呢間都覺得一般
平時做facial我係想放鬆吓
我覺得嗰度嘈到不得了
無房 全部用廉隔住
不過針清真係清得幾乾淨
但feel到無乜心機做
同埋個美容師D手指好大陣煙味
唔係好想比佢掂我塊面囉

我覺得出面通淋巴嘅平好多 同埋效果一樣
呢到好快打回原形
同埋佢會話你好撚肥 一路做一路係咁踩你
見你手腳多毛就會sell你做脫毛
見你有身體部位位就會叫你用機減肥
係咁叫你試 話好平
唔出聲又會叫你比佢反應佢
屌！我想休息呀仆你個街！
真係唔好撚係到做
係出面按摩店做冇咁嬲
佢呢到冇逐次做！
你一日未做完咁多次我上面講嘅野你次次去都會經歷到！

我都係 冇一次係唔話我乾

我都係！奉勸各位絲打真係唔好幫襯呢間
第一次做peeling係因為個staff話我角質層太厚 好多死皮 做facial會吸收唔到
咁我唔係好熟 佢又講到似層層咁 我信左就買
之後又試做左次Aqua peel
屌你老母 做個陣勁撚大力 勁痛
做完第二日我塊臉係好似曬傷左咁！
個個同事問我係咪曬傷左！ 好撚驚
問返佢地仲死頂話敷返mask就冇事 on9!
針清完全係死力做 有d就求其刮兩下就算數
同埋真係個個staff手勢都唔一樣

其實撚佢地d同事真係幾好玩
個個講嘅唔同 有時仲前言不對後語
又要幫同事死兜爛兜

有次sell Aqua peel
佢：其實Aqua peel先啱你皮膚做
我：唔使啦 上次做到我塊臉紅撚哂 仲啱我做？
佢：唔會掛 可能同事手勢唔好姐
我：唔撚使啦屌！驚撚左！
心諗：手勢唔好咁都講得出 好似唔使負責任咁
究竟有冇training過架？呢間野staff質素有幾唔掂大家可以自己諗
搞到人地塊臉咁仲想人試多幾次真係痴撚線架

大家有冇咩按摩店推介

尖沙咀Cexx medical beauty唔知點解叫親條修眉都好唔情願咁，修完仲有好多雜毛，又話眼皮上面唔算
如果我自己修到乾淨洗揾你地？

仲有間野d 高層好無禮貌，尤其係著白袍果兩件野

痴線佢地真係好煩會係咁問你啲卡數仲有幾多未還
仲有冇第二要卡可以用啊
家下好平呀出左門就冇，痴痴地真係好煩
真係做埋以後都唔上去
冇等逐次都算，仲要一次差唔多要買成萬蚊

重點做極都話你乾姐係廢啦佢老尾

個陣佢痴線到望我銀包話我張提款卡咁似信用卡
要我拎出尼比佢睇唔係信用卡
好似驚我呃佢冇卡咁

打死都做埋佢 唔好理佢就得
比啲定力企硬

同意 第一次真係做得好
98蚊過來人，當時企得唔夠硬join左
要企硬呀

次次都話個優惠做埋今日就冇 下次就好貴
但明明其實都係原價 唔係平
好彩上得多有經驗 佢講咩都諗到野駁佢
仲要張卡碌爆左都要拎張卡比佢試下碌唔碌到

最好笑係又話一定要10次咁買
死都話唔要之後又突然可以5次咁買
根本龍門任佢搬

同埋唔好有諗法覺得d staff真心為你好
問你d野 同你熟都係諗點樣sell你
同佢地吹兩嘴就算
唔好佢地話個療程有咩功效就去試 大部分都係鳩吹
佢地都唔係專業！
個個好似背書咁

佢會話係你問題
平時冇做好護膚、護膚品唔啱etc
我依架都唔會認真答 我會話乜都做齊
佢地就會話可能係facial唔啱我 要我轉 隔得太耐黎做facial
咩理由都作得出 而責任永遠唔係佢地到

25k原本130
你上去唔好帶咭全程黑面唔好再中伏

以後再做就乜鳩比到錢既野都唔帶
我係蠢人

睇完連登推介去
蒸面蒸咗起碼10分鐘 從來未試過咁耐
啲蒸氣變成水滴滴入我鼻孔 流到我條頸同頭髮都係
勁辛苦 就窒息咁 仲要聽住成班美容師係出面吹足咁耐水
結果針清完都唔係想像中咁乾淨
同埋開頭個美容師問我要唔要加100頭加精華 我
最後變咗200尾 問佢佢話我聽錯 我呆咗
完全係不愉快嘅體驗
已經係一年前嘅經驗 從此冇去過

我當時做按身係幾舒服
不過間野好撚煩家下完左facial以後都唔去

有時會打133

同感
做完皮膚有事，就話係我塊面太乾
根本就係唔識搞

Sell我第二次矽針，個staff都話第一次幫我做個同事新黎，未識就力
點知第二次死捽爛捽，捽到大甩皮仲痛到訓唔到兩晚覺！
佢話佢哋要去日本training

十分之認同
我係去cwb分店
每次去我都要逗留3個鐘我先走得
做完又要等45分鐘簽名同sell我
我唔係仲有啲treatment 仲未做，我一定唔會再去
浪費哂我啲時間

我以為得我啲皮膚咁污糟先要咁大力清

呢啲facial材料你估真係自家研發咩
都係美容批發攞貨
search ig tag嬰兒針 有一大推

乞兒無恥kol SPOON CHAN 昆followers錢賣名牌換新衫(6)

#181 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
千祈唔好去呢間

有搵 但係唔知邊間好 同埋驚係大陸貨扮

Origin spa
差唔多次次都會hard sell你買plan 有時你做做下經理仲會入房sell
你唔肯買話扣格仔算 就會係你做完之後帶你入房繼續迫你買 起馬chur你半個鐘

有無人去過oasis beauty？

我做緊Laser機公司, 我建議大家唔好打皮秒, 因為一來貴, 二來只可以打黑色素, 其他功效都廢既, 想聽再講

我都做完啦 咪就係又廢又貴 我做完多咗雀斑

銅鑼灣 appearance _c
叫你買facial plan話有10格可以做10次 點知後來一次扣你2-3格 😇
去咗4次話我已經用完個plan

因為皮秒機既力量太勁, 對皮膚實在太刺激, 加上美容院d人唔識操作+操作不當, 所以會有機會反黑同反白, 加深皮膚問題

有 一定會sell你 之前上去試做 都幾好嘅 有埋手膜同按摩肩部 做完就開始sell 不過我同佢講我要去exchange 所以未來一年唔喺香港 佢就冇sell我

可唔可以收毛孔嗰d

可以! 但只係做完個下, 隔個月就會打返原形, 美容院就會叫你打多幾次一直Keep著打先有效

全部做美容都係伏黎啦

果酸就唔清楚, 因為我做機, 唔係做Chemical
但呢d最好比貴d搵醫生做, 萬一出事都會識搞, 佢地又識果酸D材料
好過比中五學歷既"專業"美容師搞
另外提提你好多laser機都話可以做凹凸洞, 呢個都係呃人, marketing效應

知唔知佢用咩機?

韓國機 咁多個皮秒入面都可以接受，但韓國機機價本身平，唔好預佢有咩效果，打淺層斑就算

唔hardsell嘅係得單次收費嗰啲㗎咋

睇你要針對咩問題，如果成塊面雀斑，打到淺咗都值既，要睇你膚質，如果皮膚黑我建議你慳返錢好過

唔得 我就係做完 多咗班 同好貴 2000蚊次

比錢當買個教訓

打斑我知唔得 我媽咪打左n次都係咁
但毛孔我好想解決凹凸洞

屌 班又唔得 毛孔又唔得
仆街啦 錢就識收

用蜂巢頭就可以改善毛孔
如果部機係discovery pico 仲可以改善凹凸洞
點會淨係黑色素
況且佢真係主要用黎打斑 皮秒係無咁易反黑

斑就睇咩斑

雀斑囉 唔通老人班咩

你間美容院用咩機?

咩國家既機都係?

你真係無睇post

咁88

蒸面蒸到就窒息...成個鼻都係水呼吸唔到
針清係OK嘅 不過加咗佢講嘅水光針精華 完全冇分別
同埋有一次聽到佢哋啲收費方式係海鮮價
類似係: xx精華賣$xxx錢o5ok? 賺多佢$10都好。
我呆左 你私底下係咁運作都算 仲要畀客聽到...
即刻唔想再去

Co2 laser 幫到你 但要捱到係好痛

呢個係唔係就係picoway，我有聽過呢個laser，好似係手術黎

兩個機嚟
如果想知多d 可以留tg再傾

呢間真係黑店嚟唔買plan就困住你係房疲勞轟炸 絲打千祈唔好幫襯

每次做facial 都係咁sell我 真係好煩
我話我幾日前打完laser 係人都知皮膚要復原 佢竟然叫我而家即刻落訂試做佢地個laser 真係完全唔顧我皮膚 淨係想賺錢

題外話
想請問絲打們有去過 尖沙咀 beauty journey嗎？
效果如何？
感謝

北角個間都係 係每次做緊佢都狂sell
好撚煩 煩到我冇再去做 當跌少少錢算
一早話咗唔再去 介間唔中有打黎約我時間 係電話屌鳩佢

Lm

Pico去印有冇用？

無，佢地會話刺激蛋白增新，要等半年，但其實係無咩效

屌好驚我都join咗

屌 哩間好似係Youtuber Lemonhead檸檬頭個家姐開 我見佢話唔hardsell 所以上去做 屌 咁就中咗伏 sell撚到仆街

之前未搬鋪得兩姐妹幫客做都有keep住去仲針清得好乾淨
但當佢搬完鋪請左d新人嚟做開始好hea本身間嘢sell針清勁初初啱啱開店無耐針清係好乾淨

之後佢搬完鋪我上兩次都係其他員工做清得勁hea, 以前未搬會清15分鐘以上但其他員工清得2,3分鐘就收皮返到屋企照鏡d黑頭仲響到

係 我以前年少無知信錯kol效應
而家嬲到連佢開既衫鋪都唔會幫襯

而家有無d 120~130蚊既facial

學生價就有

alyssa beauty真係黑店黎
你比錢做facial 就係養住班垃圾KOL去做facial
有排生多咗暗倉比佢地sell 女神針
本身女神針已經唔平，仲話要我join 十幾次
我心諗，本身我皮膚都唔係差，係呢排多咗暗倉啫
好啦 join 住幾次睇下點先，
戲肉就黎喇，佢地有時落女神針精華嘅份量可以少到你都feel 到比平時少咗既，
然後每次做，一訓低就開始sell 你加個保濕呀乜乜乜，
唔加就咁做女神針無用呀，總之成個手法就係首先sell 你join plan，每次到你做就sell 你再加facial 疊住做，變相你一次起碼千五蚊落樓走唔甩架！
女神針做第一次試做你會覺得自己皮膚白咗，之後再上去什就唔同架喇！
仲有如果佢sell 唔到你，隻門都未閊埋已經係出面屌撚柒你喇！
想養班垃圾KOL做FACIAL+比完錢買plan然後每次上去再比人狂sell就去啦！

有無人知係出面美容院用消炎棒（者係好似有啲電咁電你個傷口）黎消炎係咪好舊
其實我覺得效果幾好 傷口好快唔紅同甩焦
但比出面其他美容院聽到我做 佢地笑話應該要陶汰

想知而家係點消炎？fu個水就算？

我由佢第一間勁細舖開始做
嗰陣得老闆娘同個姨姨
姨姨手勢唔錯
所以之後佢搬左大舖再有埋分店我都有繼續幫襯
買落4-5個plan同脫毛
但搬完舖之後就開始差
係咁sell同埋啲mk妹手勢極劣
唔係做左好多次就放棄
自己喺屋企勤力護膚算

有冇巴絲打做過美御殿堂？

狗開不意外

有冇人去過佐敦 星悅堂 starbeauty

有冇觀塘區既facial介紹
同埋有冇人試過join share beauty club既treatment
全部都一百樓下想試但驚好hard sell

無
我係perfect medxxxx
做完 多咗班
冇變化
同埋收我$1200次

已中招。唔知點算
淨返d 次數都唔知做唔做好
初頭做都有d 效

唔好傻啦 真係唔好信
我個陣冇上網睇到啲comment
真係扔錢落海
上到去試做 困住你 係咁話有效
做完十次 班多咗 毛孔收唔到 仲要keep住找卡數
真係馨到老母都唔認得
千祈千祈咪去
而且個間野仲要唔乾淨
唔換床鋪
好dirty!

Expert Medical一模一樣

係好多年前既家庭式美容院先用既機黎
而家多數係做超聲波保濕 揀個有消炎功能既精華黎導入
打完激光結焦多數都係咁做

神級黑店

想試Aqua peel 大西北有冇好介紹

All beauty 上次去唔同我講 做完扣左2格

買部機返黎自己diy都好乾淨啦 主要都係吸去死皮油脂

係呀屌
去撚咗變傻閪

Isk Instaskin 做過嬰兒針
完完全全冇效
當下做完都係冇分別
起碼白咗啲，補到水呢啲咁基本嘅效果都出現一陣呃下我呀
但係真係冇分別
呃唔到自己
唔知係咪個staff都覺得同before冇分別
做完之後照鏡佢同我話第一次做係試吓個感覺
屌六百幾蚊試吓個感覺
我要效果唔係咁感覺

想問買咩機

search 家用aqual peel 就有啦 出咗好多款
一面吸油皮脂 一面噴水
主要軟化角質 吸走污糟野
同去鋪頭做完全唔知有咩分別
整完明顯乾淨白滑咗

無 我前前後扔咗成十皮 我唔覺塊面有咩分別 淨係銀行少咗個零

呢d 黑店野真係要公開講
如果早d 見到呢個post
就唔會去Alyssa 買左

仲諗住去呢間做pico去印有朋友做過一次話收到毛孔
$780一次

有冇人試過wiishderma aqua peel 見佢價錢幾ok

前排做左佢個女神針同冰針
因為第一次做 兩樣野試做價加埋千三左右
千三做到兩樣野我覺得可以接受啦
幫我做嗰個美容師幾好 一路做一路傾計 氣氛好好

其實成件事感覺好好 本身都諗住繼續做
做完之後佢就會叫你去間休息室 比杯茶你飲
我坐咗一陣 有個人入嚟搵我收錢
佢計完我千三條數 之後就開始sell我
話我皮膚好撚差 建議我嚟做二十次先可以改善到
屌老味 佢計完條數係二萬三千幾
同我講可以分期 又話而家比呢二萬幾係七折咗
下次嚟做就要計正價 到時就唔止呢個價

戇鳩 見我一個人嚟又係後生女
就諗住屈鳩我比兩萬幾蚊

本來感覺真係唔錯 但sell到咁 真係不了
我企硬同佢講唔使 就即刻黑鳩我面
真係咪撚搞我 我唔會再去。

各位絲如果唔好彩咗黑店比人sell
真係記得要企硬

一部百幾萬嘅機點會幾百蚊做到啊! 呢啲相執相都得啦

脫毛post見幾多人join左

Alyssa 女神針，$20000幾一個療程(15次)。佢地ig啲before after相 效果好似好好咁，但我宜家做咗8次treatment，完全冇效果，皮膚同做之前一樣。成日想sell我做埋冰針，sell咗好多次我唔buy，個美容師就話：“你皮膚太乾，會吸收唔女神針，變咗人地做一次見到嘅效果，要做幾次先會見到效果。” btw我冰針有扺擋唔住hard sell，試做咗一次，同女神針一齊做嘅。兩樣野一齊做完唔覺有咩效果。
講番女神針，其實就係海藻矽針，概本唔值兩皮幾呢個價(除番開平均$13xx一次)，不過呢個都係我買咗療程之後先知嘅…建議大家真係要買之前做好功課…
佢地個女神針treatment係包埋幫你針清嘅。由於我每次去做都唔係固定美容師，有啲幫我做嘅美容師，係針清嘅時候會整到我好痛+損面+偶爾事後爆瘡。啲黑頭又清唔乾淨，仲冇我自己清得乾淨。皮膚冇變好不突至，仲要有時候會整損塊面，有可能留印，大家去Alyssa做女神針嘅話，真係要三思。

我好多時都試過呢個情況
係唔同嘅美容院 講緊係大間嘅
係light mac
係perfect medical
係skin laundry

細間昆人嘅又有幫襯過

啲course 成千蚊次
又貴又冇效
之後我唔會再畀咁多錢試同買

呢啲教訓 我淨係做平平地保濕同針清
基本乜機都係on79 昆人落搭

如果真係矽針既話唔可以針清架喎好似話唔可以有傷口做矽針

我上網查，話女神針係含海綿水晶針狀結晶物嘅精華，以為係矽針tim

我係個度有做開普通保濕facial
後來比佢sell左aqua peel
點知做左一次之後 另一次上去另一個美容師話我唔適合aqua peel 再sell其他野比我

我都係買左
我覺得同海藻矽針唔同，因為之後冇甩皮
以前自己買黎做過，做完之後兩三日會甩皮嘅
不過我同意你話好撚貴
明明平野收成千蚊一次
同埋又迫你加呢樣加嗰樣一次做幾樣野
同埋岩岩買完又會再夾再sell
每次都sell 真係好麻煩
針清手勢好差，好似夾硬壓出黎咁
同埋用料愈黎愈少
女神針初頭幾次做係有效果嘅
做完成晚塊面都feel 到吉吉地
之後冇加買就偷工減料
做完冇感覺
重有成10次
又唔想再比佢sell 但係又想做埋佢
唔知點搞

奉勸各絲打唔好貪咩試做價而去 最後一定會狂sell逼你落訂先放你走 最慘做完又無效果

企硬唔買，佢地唔會點。
btw, agree有偷工減料

Mediv 係咪黃店嚟？ 想幫襯返黃店

Skin beauty 唔會sell
明碼實價 冇mark up 到
針清係做得幾乾淨

係邊間？ 等大家小心啲

做過一次針清
我油性皮膚又多暗粒
係清得幾乾淨
但間野幾貴 針清都要五百幾/六百幾

好貴呀 成二萬蚊
仲要無效

做完一次試做就叫人join plan，仲要無乜用。
見佢ig po黎po去都係嗰幾張就知啦
佢個瘦身直情係無撚用，仲係唔係都話人頑固型脂肪要join plan做多幾次先有用

佢就會係喺做完先sell你，拒絕過三次都仲sell，到第四次我話我約咗人趕住走先先到

我比佢針清完之後當晚就即刻爆瘡
我係過左一個禮拜啲皮膚先叫正常返啲

你想有咩效果先？
普通清潔保濕咪aqua peel
應該around 300

我去開啲舊式美容店
全人手，全部姨姨黎
mk妹係正...但塊臉緊要啲

想去暗瘡印 有冇d有用既facial可以推介下

做緊脫毛，之前係mk間dxxxx黑店脫毛比人呃完錢之後成個人頹曬之後咁啱出朗豪坊比人sell，咩幫佢like個page就得，然後咁就緊係講下佢地啲coupon，佢地知我想做脫毛，所以特登送多張coupon比我，最後上去就1個coupon價可以試脫2個部位。咁我本身其實一直好想脫毛，所以做落覺得幾舒服就比咗錢，咁我學生無乜錢佢都肯比我分開幾次比。所以我唔肯定佢無hard sell係因為我已經肯定係佢地唔hard sell不過之後做脫毛個時，係房入面都幾舒服，美容師唔會sell野（我目前去過3次，做緊脫毛個時都無sell過），好悠閒咁傾下計，有時會幫我按摩埋肩頸（我明明淨係比咗脫毛錢），好舒服，次次去完都好放鬆。到做完之後，就會出返去飲個湯（係好飲嘅），美容顧問會睇返情況，簽返名證明做咗個次療程，有時會sell下佢地啲產品，自己有心軟買咗洗面奶，lotion，cream個啲，因為覺得佢地服務幾好，所以可以一試（暫時未睇到有咩效果，不過個人覺得有啲黐立立嘅感覺）。不過有啲產品可能真係唔啱自己，佢都會sell下（應該公司規定，有時可以聽下就算），講完一次個產品有咩功效、價錢，我say咗No佢都會話：「好吖，咁唔緊要啦～」，完全唔會西面。之後美容顧問就會幫你約埋下次脫毛日期同時間，然後就走得

整體黎講我覺得幾舒服，每個月最期待就係上去脫毛，因為真係環境同服務好舒服放鬆壓力一流。不過價錢對學生黎講應該偏貴 如果你想問facial我就答唔到如果你想知再脫毛個啲都可以再問。

利申：非打手，只係之前上去之前都一直係到搵呢間野係咪黑店或者評論，但咩都無個時勁驚會唔會又比人呃錢，所以打多啲。

same！！！
不過要睇邊個美容師，我試過有幾個針清完之後會爆。同埋有一個清得勁痛+之後爆瘡。

今個星期六book咗去NuMe做咨詢。有冇絲打去過呢間？覺得點

去完記得講返比我地聽
呢間野咩都過千以上

我做緊full body 脫毛 唔hard sell（睇下邊個）
不過真係唔好做facial 真心唔掂

學生幾錢同埋係用激光脫毛？有冇underwear

Beauskix

我喺佢度打針
公道講句 唔關之針事 係我驚得濟 想暈
而個醫生又on9
佢可以同個客(即係我)講：有無咁誇張呀？
即一個醫生又點會咁講嘢呢？
仲有個顧問呀!
全程見我奀客唔想理我

其實要分辨一間黑店用一個好簡單既方法就ok
就係愈誇張既宣傳愈要block
咁樣講好似阿媽係女人咁樣
但絲打回顧過去自己有幾多次因為啲圖而中伏

我都係Clean Skincare支持者
好在公道
同埋佢地啲美容師唔洗跑數
所以無咁閪

無錯

邊間咁撚黑

我暫時覺得skin&beam都幾好
除左要自己洗面

G_ _ _ _ House Beauty
屌呢間野啲手法真係好撚cheap 我三年前就係俾街邊啲試做價氹到上左樓
個時細個唔識野 試做完又俾佢氹到買左一兩次plan 同個好似幾千既永久脫面毛
個時仲係學生 但parttime揾到少少 夾夾埋埋都用左萬幾至兩萬呢間垃圾

講返facial做成點 針清好撚hea 每次都話我塊面好乾叫我再買plan 試過有次修眉鏟撚崩左成個角
Aqual peel吹到部機幾勁 但清完同無清一撚樣
脫面毛又話乾得濟個次唔脫 搞到最後要再俾一次錢去脫返個次唔脫既面毛
最後做耐左真係覺得呢間做完無做過咁 同真係覺得貴 就話要出國唔做 佢地仲夠膽死話買左先到時返黎可以用 又無限期咁 真係睬佢都有味
以加轉左黃店既單次收費美容 開心好多

補充 呢間垃圾好鐘意係地鐵站出口 扮可憐叫人幫手填問卷 填完就會用好似99定168既試做價氹你上去
然後試做完就會有個大粒既sell你 如果咁唔好彩上左去 就堅決表明唔買/覺得無用/趕時間 擺低錢走
其實你惡過佢就得 遇著試完但唔岩既facial都可以咁
班人係旺中/Sogo 東角/觀塘A出口 都會有呢啲所謂問卷

有次撞返第一次Sale我個條仆街 話唔該幫幫手填問卷
我語氣重咁講 唔洗啊 扮咩撚野填問卷 咪又係用試做氹人上去 夾住買plan
之後佢講 打份工姐 洗唔洗咁

想講久唔久就見呢間野啲post 年中唔知氹撚左幾多學生 一開始想做下好心幫人填問卷既人 上去呢間垃圾度買貴plan 你份糧咪係氹呢班人而黎 打工大撚曬
就係呢啲仆街利用人好心在先 同搞到真係想做問卷既人俾人提防 真係多得呢班撚屌唔少

屌真係咁
我都係有按摩 個個唔好同 有啲認真按 但大部分都無力同勁快按完
尖沙咀 銅鑼灣 觀塘都做過 觀塘係叫有人性少少

用過間單次收費既 係工廈個種 幾舊水一次 唔hea 修眉仲修得幾靚

求介紹

求介紹 +1

我個個係coupon客，唔係一開始話係學生plan，係激光脫毛，不過係808nm所以我建議你唔好去試住如果我遲啲做完真係掂又記得嘅話就同你講 underwear係？

Underwear 係下面嗰個位

唔好玩啦呢間黑店到爆喎

Bikini？ 我記得有，不過唔清楚價錢幾多我coupon客就9800 3個部位，我唔知bikini佢點計，因為有啲係v line 當一個位，I 當一個位，定full bikini咁計 所以你可以打電話去問下嘅我諗

想問有無絲打做過 Green Pastures Beauty青草地美容 嘅脫毛之前佢全身脫好似一萬都唔洗，但做緊美譽殿堂個脫毛所以無join到

我join左plan 最有感係醫暗瘡嘅peel 一個月做一次 本身我啱啱考完試啲暗瘡嚴重到癲 宜家淨返印

係喎！唔記得呢到係facial區！sorry

名唔開 有興趣係Ig揾單次美容
st開頭 黃店 幾百正常價 基本野做得好好
勁鐘意佢修眉同針清 但佢有啲facial好似係用佢自己整 唔係用街 唔知以加仲係唔係

Stnt?

yes
係佢仲係遊牧民族個時幫襯 以加有固定竇口但未去過
得佢一個做 見佢好似生意好左 唔知仲有無以前個水準

beauskix 正垃圾
佢係用彩豐行啲嘢扮自己醫生研發
機又開好細度數 其實完全冇用
同埋醫生除咗九龍灣個湯醫生其他都廢
唔知你係搵邊個醫生打

重點係個老細成日自己做代言人
但真人勁柒塊面都好膠
佢同湯醫生係離咗婚因為帽咗湯醫生
個醫生都仲要留低繼續做

湯醫生仲係B記做緊?
以為佢走左出黎自己開另一間添

肥湯最後都自己走咗啦另起爐灶！ 不過呢條肥佬都唔係好人

點解咁講

林世X醫生

識人係入面做過， 不過費事朋友惹麻煩所以唔多講， 總之就小心， 打針打到成塊面腫晒毁容咁

問多句就唔再問喇
係肥佬湯打到人毀容定B記其他醫生打？

點黑法…? treatment唔work定點？
今日去完，冇畀人hard sell

Lady concept掂唔掂？
想試下打膠原拉皮槍

轉左呀嗎
前身係必瘦statioby

Ayurveda Beauty
黑店經典 (已經有好多網站同埋Facebook gp有人講過)
銅鑼灣、尖沙咀分店全部一樣黑

激hard sell不特止
買完套票之後 你每次上去做再sell (係每一次!)
想做返自己買咗嘅療程唔升級嘅話 就會黑面俾說話你聽 人身攻擊你 詆毁到你皮膚仲差過阿婆（自問皮膚狀態正常，只係需要定期清潔保濕）
明明俾咗錢都做得周身唔自在 好似欠左佢咁 唔會比時間你享受療程煩到你仆街

而且做facial嗰啲員工同你傾完計之後會記低內容 下一次就算唔係同一個人 佢哋都會知道你嘅嘢 方便佢哋按每一個客人特點sell嘢 好撚恐怖

而且療程嘅紀錄亂咁黎
個時明明前一個月我問職員我套票入面仲有幾次療程 佢話我剩低兩次Facial
下個月打電話去book同我講已經做晒
於是打電話去搞清楚 員工話我聽佢哋記錄唔會對外公開 總之就係冇晒 搞到我最後蝕埋兩次俾佢 真係比呢間野激到震

全部員工都好黑心、好閪，完全係狼狽為奸

Ayurveda Beauty 黑店 大家睇路

去Emma beauty
唔錯
一人美容師開
有獨立廁所開比客用
唔嘈，用咩料用咩機會話比你知
按摩夠舒服
又唔貴

Hola Amxgx beauxx and sxa
打過laser 都唔hard sell

有無人係銅鑼灣Appearance C做過aqua peel? 大約幾錢次？

呢間之前檸檬頭家姐有份㗎嘛，嗰時有做針清幾好㗎後尾佢家姐俾人踢走咗就變得好sell, 冇再去

AP

一直都喺Dr. Reborn做facial,
買咗全年任做plan
同個sales熟咗會成日比優惠價試做貴機

打手打到黎連登

想做facial
有無邊間好/良心推介？
利：巴

賣廣告賣到咁行 唔方好野
任做？有冇full booking

雪x瘦
就算已經買咗勁貴嘅plan
但每次上去做都仲係幾個人圍住你sell其他嘢
每一次上去都sell
仲要一個說唔掂你，就搵多個入嚟
做個facial想relax下都唔得
嗰陣仲係學生已經俾佢㩒到乾乾淨淨
做咗幾次唔敢再自己一個上去
搵人陪，仲要放低埋信用卡先敢上去
又煩又恐怖

元朗嗰間都係
幾年前仲讀緊書都chur住你唔放
美容師sell唔掂就sales sell，sales都sell你唔掂就多一兩個高啲既黎夾你買plan
細個唔識say no，前前後後dum左好多錢比呢間野，但講真效果係無乜既
最後比呀媽發現打去鬧間野但當然完全無用
最賤係我仲有次脫毛未做，明明book好時間，上到去d人話我無book，唔比我做，就咁個plan夠期無得再做
果陣真係嬲到震，但廢事再同d賤人糾纏就走左

有無人試過身體美白/去印嘅療程
個身生濕疹 好返之後勁多印
見好多地方都係得面做

背部有荔枝倉
想問有無邊間做背脊美容唔hard sell

ook左 去試下先
絲打做過邊樣facial? 瘦唔瘦到面?

之前sell我買plan係1200蚊10次
不過我冇買
因為之前買其他plan佢會一次過扣我幾格
所以aqua peel應該都係

唔係啩咁嘅垃圾野都要$1200一次？呢個價錢我可以打激光啦！

係10次呀！

之前去左一間標榜單次消費嘅美容院 一入到去明明揀好咗一個大概五百嘅facial 但做做下逼人加錢做機 最後埋單成千蚊 係旺角區屋苑估唔到小型美容院都咁sell

我做過promote
A+b+c 餐
$5xx

咁就仲驚, $120 真係唔知可以比咩質素

有冇絲打係呢間做過？講到又有醫生咁

垃圾黎 淨係對Kol態度好 普通人就88啦
而且貴

Adella beaute 女神針好唔好架？

態度好差？

Orxgxn spa
聽過幾個朋友嘅媽媽都去到被昆
幾萬至幾十萬都有
比起其他美容院貴不突止
啲consultant最鐘意煩到你肯簽單為止
網上都勁多負皮

個店主同啲臭街好friend不了 同埋佢啲嘢周街都有 其他鋪仲平過佢

臭雞*

有冇邊間做女神針係ok架？

我間中都係hmn做
上個月都都覺得貴左小小 同開始sell野(但舒服唔算過份)
點知琴日想再約，一上佢網站嚇親
佢平時d facial $200-400幾 琴日見到變晒600幾
佢環境服務又唔係特別好好 真係接受唔到理個價位
有無平價facial好介紹😢

hmn 即係邊間
600$幾唔係正常價？

呢間污糟到痴線唔好再去啦 我去開 skinbeaxxx 都唔係好貴 又黃到金

Reenex係咪做完好好 除左貴同hard sell

個人覺得冇用 唔值咁貴
你做邊種先

咁有冇咩鋪推介？
我見呢間黃既諗住試下

我做開個間係柴灣對好多人來講都好遠

膠原bb

呢間係咪好多分店
GREEN？

我都中過伏

係啊 green house beauty
你點中伏 呢間野啲事蹟追溯到十年前都仲有 啲說詞仲要十年不變 話咁平有試做係因為無俾錢請代言人
真係唔知點解個時鬼掩眼 search完都仲會去

應該單唔單次都會sell 睇勁唔勁咁解

有無人係ips打過美白針

you beauty
好hard sell

有冇邊間電眼睫毛好